Hong Kong refugees

全撚部香港人，同我聽清楚， 我哋唔撚係難民。 唔撚需要呢個垃圾英國政府施捨個咁撚有地位嘅難民俾我哋!!!!

如果要因為咁先可以去英國？
不了。 我會選擇燒撚咗自己本BNO佢。

垃圾英國

留名睇燒

係就快
多隻香爐多隻鬼

呢個英國真係衰撚到冇人有。

你放心 我一定留返比你。

屌佢老母而家講緊要平權佢話我哋係難民中英條約佢有份簽㗎難乜春嘢民呀

小心五毛

我哋而家的確係難民喎

我唔撚係0.5

明明係國民 點解變難民

燒完可以報失換本新

重建香港好過

又少個人爭，正

係米真係有bno

一定會

放心

你咪去做難民

我可以去其他地方

唔燒正契弟

講到明大屠殺仲走唔走

風向黎喇

燒咗咪報失申請返

好多時，難民都係走唔到嗰下，先知到自己已經做撚咗難民
到咗嗰個時候先話畀你做難民嚟英國，係何不食肉糜

我冇話唔走 但做咩要揀英國